{"datos":{"resumen":{"Electores":2555853,"VotantesJef":0,"VotantesMesa":0,"Mesas":7377,"MesasInformadas":7200,"UltimaActualizacion":"2015-07-06 01:35:02"},"jefes":{"listas":[{"id_lista":"16","nro_lista":"700","lista":"ECO - Energ\u00eda Ciudadana Organizada","id_candidato":"g31ab2","candidato":"Mart\u00edn Lousteau","candidato_vice":"Fernando S\u00e1nchez","votos":0,"pct_valido":0,"pct_total":0,"pct_afirmativo":17.49},{"id_lista":"18","nro_lista":"702","lista":"Uni\u00f3n PRO","id_candidato":"o9sk1x","candidato":"Horacio Rodr\u00edguez Larreta","candidato_vice":"Diego C\u00e9sar Santilli","votos":0,"pct_valido":0,"pct_total":0,"pct_afirmativo":82.51},{"id_lista":"BLC","nro_lista":"BLC","lista":"Votos en BLANCO","id_candidato":null,"candidato":null,"candidato_vice":null,"votos":0,"pct_valido":0,"pct_total":0,"pct_afirmativo":0},{"id_lista":"IMP","nro_lista":"IMP","lista":"Votos de Identidad Impugnada","id_candidato":null,"candidato":null,"candidato_vice":null,"votos":0,"pct_valido":0,"pct_total":0,"pct_afirmativo":0},{"id_lista":"NUL","nro_lista":"NUL","lista":"Votos NULOS","id_candidato":null,"candidato":null,"candidato_vice":null,"votos":0,"pct_valido":0,"pct_total":0,"pct_afirmativo":0},{"id_lista":"REC","nro_lista":"REC","lista":"Votos RECURRIDOS","id_candidato":null,"candidato":null,"candidato_vice":null,"votos":0,"pct_valido":0,"pct_total":0,"pct_afirmativo":0},{"id_lista":"TEC","nro_lista":"TEC","lista":"Votos no le\u00eddos por motivos t\u00e9cnicos","id_candidato":null,"candidato":null,"candidato_vice":null,"votos":0,"pct_valido":0,"pct_total":0,"pct_afirmativo":0}]}}}